黑社會今日隨意打人 聽日係咪可以隨意強姦 ？

屌你老母 係咪on 9 架
記者/議員/女人/老人家見人就打

聽日係咪黑社會強姦良家婦女都可以
元朗係咪已經進入無政府
無警察時代
元朗弟兄好好保護自己同身邊人

剛剛聽多倫多中文電台有報！
全世界望著